查實香港人真係好撚無禮貌

人地幫完佢，唔撚識講唔該

例子1：去櫃員機㩒錢，前面有個師奶唔記得攞錢，果度都有10張紙幣，，我好心咁提佢攞錢，佢攞完錢就咁施施然走左去，一句唔該都無，一個感激的眼神都無。

自從果次之後我就唔主動幫人喇

例子2: 巴士站等車，前面個西裝友揹住個袋，打開左拉鏈，個銀包露左出黎，今次我醒，無提果條友，睇佢個鳩屎樣都應該係無禮貌的。
結果呢？ 排隔離隊有個女人提佢，條仆街真係一句唔該都無！ 好彩我無提佢，但係鄧個女人唔抵！ 點解要提呢d 仆街。

結論：香港多仆街！唔好主動幫人！

不服來辨

你樣衰

香港人真係好小氣，幫咗人人哋唔講唔該就谷住道氣要去連登出post

其實香港人好有禮貌

例子1：去櫃員機㩒錢，前面有個師奶唔記得攞錢，果度都有10張紙幣，，我好心咁提佢攞錢，佢攞完錢係咁唔該我，仲話想請我食野

例子2: 巴士站等車，前面個西裝友揹住個袋，打開左拉鏈，個銀包露左出黎，排隔離隊有個女人提佢，原來又係好有禮貌，係咁唔該前唔該後，仲話請埋佢搭車

結論：香港多好人

施恩勿望報

覺，不過不以善小而不為，建議樓豬如果心理平衡唔到，下次遇到呢啲情況不妨可以試下講:喂屌你老母肥師奶死八婆漏撚咗嘢啊屌

真，之前係atm提個啊伯拎錢，之後佢好欣賞我，將啲遺產比哂我，我而家幾層樓收租，日日上登做廢青

啱 幫陌生人唔係老馮

一句唔該 表示謝意 受助者 應份之極

香港班賤種根本就係支那狗種，你期望會幾有禮貌，呢班乞兒有幾仆街自私，坐一程地鐵就見識到，葉德嫻個廣告根本已經美化左班賤種，班乞衣根本賤百倍，起碼屌佢老母都唔會知衰認衰，所以咩民主普選送中就根本曬尻氣，呢度班賤狗根本就抵死，身為支那賤種點解要有特權免受中共迫害？

做過服務業都知香港人個格

冇所謂，我做好事係為左自我感覺良好
只要結果上係幫到你就夠我自high

唔洗唔該

睇人姐
試過提完個中女冇拉背囊拉鏈佢講咗好多聲唔該

況且做好事都唔係為咗人哋句多謝

出入門口幫後面拉埋一句唔該都無

老實講我講唔該多過你食飯
我都見過好多人好有禮貌
或者你可以問清楚佢係大陸人定香港人先開po
樓豬要一碌鳩一船人冇得講

一向係
香港好多人都好低質素

搭𨋢你開返門比啲人， 唔該都無句
講真鬼佬或者菲律賓人都高質過香港人
講禮貌既話

莫因善小而不為
盡左自己本分咪得
人地低質唔代表要跟埋佢低質

其實每個人都唔同，正如真香港人同腥香港人，你因為遇到幾個係咁，就一口咬定太膚淺，善良係對得住自己良心就得，洗乜要回報

分享一次見到ge經歷
係街行緊
有條個樣都唔錯ge女成個袋無拉好拉鏈
之後行係我前面ge男人
細細力掂條女個袋
同佢講無拉好拉鏈
條女即刻發勁大脾氣鬧個男人
成條街都聽到
無他
因為個男人係智障ge
個樣都明顯
我同個男人亦都住同一個屋邨廿幾年
所以我知
雖然無lala掂人實衰ga la
但人地都智障ge
使咩咁惡鬧人

咁個條女危機意識高左d
同埋係有歧視..

香港好人難做

2個case就可以得出全香港7百幾萬人都係好撚冇禮貌

真,香港人咪又係支拿種